林鄭咁答收唔收貨?

收貨

收皮

pish

收佢老母

posh

收皮

佢幾時壽終正寢？

pesh

收你老母閪

仍拒撤回 不特赦示威者
收春？

一定要有雙普選
而家中共只係拖延緊
buying time 起智能燈柱、AI人面識別CCTV、信用評分制度等 都係為加強執法而鋪路
如果咁就收貨 以後都唔洗再抗爭了